有冇人幫襯過Data Recovery公司

邊間 成唔成功

你有幾多GB DATA 要救先 ? 好撚貴架喎

同問, 有隻1TB hdd 死左,
入面有500Gb 料左右

見出面最貴都係1皮野 不成功不收費 想睇下有冇人試過

最好問下先. 好多都係根據 DATA SIZE 收費.

不成功不收費你都唔敢比佢整啦

& 死左hardisk唔好再搞佢 強行開幾次機 / 自己用windows recovery
隨時死多兩錢重 d data冇左

俾錢人搞啦

自己上網搵啲 Data Recovery Programme試下先，試過救返兩隻，不過 File名亂晒。

搵奇拿幫你

其實有分 software 定入 lab..
入 lab 一定貴..